冇一個自己鍾意既soundtrack 冇資格話自己識欣賞音樂

預左比人負皮。但係講事實